保鑣救殺手片尾有NG片

唔趕住走咪睇埋

哩套掂

好唔好睇

一般般啦消磨下時間

百老匯院線戲飛買一送一(只限荃灣﹑葵芳百老匯及星期四﹑五場次)

**逢星期四及星期五3D及2D戲票**
**幫你買戲飛, 夾時間一齊去買**
**每張戲飛收10蚊服務費**

例如
一張飛原價60蚊
兩張飛原價120蚊
宜家兩張飛60蚊+每張飛10蚊服務費=80蚊

telegram: sd10841